其實有冇人懷疑自己點解出生喺依個家庭

老豆老母由日日家嘈屋閉到大家唔睬大家
點解咁都仲要生我出嚟

撐住

係囉

點解

由出世到依家都撐緊
但個壓力愈黎愈大
撐得好辛苦

我唔係不孝子
我好錫我阿媽
但我老豆成日拾9我阿媽

拾9番你老豆

做下啲動態啲既野減壓

辛苦哂樓主了
有冇同其中一個frd啲咁架？

因為貧賤夫妻百事哀 窮人生仔正仆街 舊時冇生仔係需要考牌嘅觀念俾唔到幸福舒適家庭個仔女就咪撚生

睇返自己屋企人個結婚時間同生日我一路覺得自己係奉子成婚
兩條友又因為生左件野出黎分唔到手所以一路一齊

屋企已經冇人想理9佢

你有無兄弟姊妹？

巴打幾大

朋友解決唔到家庭事
最多只會開解到一陣
問題依然係度

本身唔窮都俾老豆搞到窮
老人家成日都話要抱孫追男孫
搞到生咗我出黎

有

已經出黎做咗一段時間

會唔會考慮同媽媽搬走分開住呢, 煩少一個人既問題

我阿媽雖然晚晚嘈
但已經幫過佢好多次
可惜老豆死性不改
到最後我阿媽忍無可忍
決定唔再睬佢

我表達得唔好
應該咁講
有冇同父/母 其中一方frd啲

我都想呀
就係俾我老豆搞到搬唔到走
依家層樓要我黎供